覺唔覺班毒撚對住班唔知咩電莖賣相妹起哂鋼好撚肉酸

大把人偷呃拐騙致富唔見佢地狙擊, 明買明賣就扮哂outraged
成班連登仇女理論上腦死毒撚接受唔到啲低賤女人咁都搵到錢, 自己明明係創造世界文明嘅偉大男性一分子(拿破崙、愛因斯坦同我一樣都係男人)就幾廿歲人鳩fingfing, 仲要班女賺完錢畀啲廢柴mk屌都唔畀我掂下波邊
話哂你地都係有份一手建立羅馬文明上月球相對論架, 唔好咁撚小氣啦

偷呃拐騙班友都知自己做緊咩
但班電子雞做雞又要唔認 又要拎牌坊

仲要唔記得每個偉大嘅偉人都有歌老母10月懷胎生佢地出嚟
如果個老母選擇落仔呢個世界已經唔同曬
尊重女人啦

我建造黃色電妓圈

樓主係繼黃子華之後第二個思想哲學理論家
如果開個talk show 我一定買最前排vip支持

勁肉酸

我支持電莖妹

笑貧不笑娼

得罪講句...呢張相牙宮個造型好醜
個髮型唔襯個頭型又唔襯個面型

支持樓主，借電競之名賣弄色情係電莖雞就話抵畀人屌
但係好多人賣相明買明賣搵到錢都唔抵得
賣相根本同啲人賣寫真一樣，有客就有貨㗎啦

影相都唔執靚D個背景...

真係好hea 咁都有錢賺

respect ok?
我俾左5美金買嫁張相,邊撚個放出黎

準備含撚

睇下miss潘

好正喎

班窮西無錢課啫
我個個月課3,4千手遊 遊多幾舊水都無咩分別啦

我比左$50

樓主又中